用開planto, 有冇替代品？

有冇免費又安全嘅App

planto 好賤，拎完人地資料又要收錢

planto已經係唔安全啦

拎我資料當大數據都算
但收我錢就嬲

Mint, Wally, 同Spendee都可以試下

Del咗app了 收錢不了

免費又安全？
免費先係最貴

係咪未有其他option

暫時無

記得佢之前有另一間競爭對手

唔記得咩名, 都係香港公司

gini 但個app唔好用 Planto好用d

乜planto收錢咩？

屌係喎 啱啱入返apps先知
有冇咩apps推介

Gini 都勉強可以接受

要，嚟緊要subscribe

上面講得啱，免費嘢最貴。
不過我都打算唔用，平時支出收入都有記低，雖然佢有得sync係幾方便。
可以試吓Fortune city，記數又有得玩，唔錯

已 delete, 其實之前用開 Money Pro 不過要手入所以懶

手入好撚麻煩喎
有冇好似佢咁幫你login銀行record

mint 要有us 戶口....

即係得Planto 獨市？

gini唔爭氣啫

係囉，明明係佢做先

planto跪左未
其實想知連登有冇人比錢

其實點解可以咁放心比哂登入資料一個APP？

比咗一年 4xx